dentro de un <form>
cando pulsas submit envíanse pares <name, valor>

ejemplos pares <name, valor>:
	<button name="x" value="y">
	<input name="x"> -> o valor  é o que metas no input

formulario sin action: por defecto redirixe á misma páxina, fai un reload

terminología confusa: attribute vs parameter
	parameter = a info que se transmite con un submit, entre páxinas html